Double park 之臭閪

Double park 仲要唔留電話！仲要話自己拍左一陣，屌！我等左半個鐘多，屌你老母！ 仲要話自己無錯，一句對唔住都5講！屌你啊

臭閪圖？

嬲得滯呀屌，冇影到佢個死臭閪樣

未入黎仲以為講緊賣衫果間果啲臭西sales

唔勾佢?

又唔想打俾黑警

推

你收皮啦屌

全景都無點知係咪double park

屌，佢係double park 囉，我點解要無拉拉話佢。。。